[緊急］銅鑼灣將有大量狗隻

各位手足小心，be water

P 牌推唔到，麻煩大家幫手

推

Psuh

Hi

驚都未驚過
好似尋日咁
天仲光就仲安全
天黑佢地先黎料

消息指美國依架岀緊軍隊黎香港

消息指流浮山刀手游緊水過海

Be water 的深層意義

求其打去世貿一間餐廳book枱試下就知道

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

官方出左啦

三個月都仲未識FC，樓主坐咗幾耐？

打咗，佢話痴撚線，點會唔開

如果佢唔開 小心啲玻璃會破喎

爆

銅鑼灣防守咁勁 咪去其他地方囉
出街食下野行下街姐